唔相信感情

講少啲
行動上比佢知你真心想長遠一齊就得

唔好講 要感動佢
說話承諾唔足夠抵消佢嘅經歷
要令佢自己感受到係可以有將來

其實你講太多唔代表佢會有安全感d 時間耐左你用行動證明佢其實會更加有信心

btw希望你都可以keep到你既promise 唔知佢只會更唔信愛情

Lm 自己女朋友都差唔多情況

做好生活上啲細微位 令佢感覺到你既真心
一直係佢角度對佢好
到雙方都感覺到大家可以 同會係自己將來計劃度
先再分享你啲planning 啦
太早講 其實會唔知應你咩 加上自己都會唔信

你講咁多將來既野 只會令佢有壓力 不如用行動證明 唔好得個講字 你做左啲咩 對方會有目共睹

一齊努力呀巴打

實際行動去證明
我都係唔信第日點點點 果啲人黎
所以你講多啲或者講少啲其實佢都唔會有咩感覺

佢話你知唔相信愛情係留條後路俾自己帽你咋

唔會既 我信佢

吓😂😂
我反而想講通常講得多將來果個先最易帽人

但我係真心想同佢有將來

對男人嚟講
眼見嘅入心過耳仔聽嘅

咁對女人呢

係㗎
所以我上面都話通常成日用口講果個先最易走
因為通常果d人成日覺得呢d説話(實唔實現到都好)段感情先再甜d再浪漫化d，個人感性居多，即係講feel果咋
但另一邊唔多出聲果d呢就通常現實d，覺得兩個人仲一齊去行，去活每一個當下已經係一段理想關係
但大部分人對異性觀感呢方面永遠feel行第一🤷🏻‍♂️

Agree 😢

女人呢
就千其唔好太著跡同用力做太多想令佢信服嘅事嚟打動佢
女人諗嘢好撚閪㗎
你咁用力做加埋佢似偏執自己信條嘅性格
一撚定只會諗埋果d閪嘢
例如，你而家做只不過係想改變我想我相信愛情呢樣嘢咋嘛
咁我唔信愛情即係啱啦，因為無一樣嘢係打從心底做

就咁睇，係佢派帽喎

唔好講咁多 相處耐啲又夾 佢自然想跟住你㗎喇

唔好諗將來 活好每一分每一秒 唔係到時受傷只有自己

嘩條女好唔掂喎

咁簡單就得架咩？

所以我想講，由佢順其自然啦
佢把口話唔相信愛情但又同你拍拖？
好明顯佢都比緊機會自己去探究呢個諗法有冇例外
不過都係果句
做得自然d

係 7年俾人帽咗 唔好相信咩承諾
條女養唔熟 以feel行先 自問無能力俾7年新鮮感佢
記住呢刻大家熱戀 講啲咩一生一世都係假

錯得多咪學得多
不過關於個女仔我都有d諗法
晏d傾

唔係叫你唔好投入
只係唔好乜都諗將來 乜都圍住佢轉
順其自然對佢好得了
啲女養唔熟的